"use strict";(self.webpackChunkftcwebsite=self.webpackChunkftcwebsite||[]).push([[9317],{28453:(e,o,a)=>{a.d(o,{R:()=>r,x:()=>l});var t=a(96540);const i={},n=t.createContext(i);function r(e){const o=t.useContext(n);return t.useMemo(function(){return"function"==typeof e?e(o):{...o,...e}},[o,e])}function l(e){let o;return o=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(i):e.components||i:r(e.components),t.createElement(n.Provider,{value:o},e.children)}},67930:(e,o,a)=>{a.r(o),a.d(o,{assets:()=>s,contentTitle:()=>l,default:()=>u,frontMatter:()=>r,metadata:()=>t,toc:()=>m});var t=a(72827),i=a(74848),n=a(28453);const r={slug:"ljubo-doma-kdor-ga-ima",title:"Ljubo doma kdor ga ima",authors:["ales-volcini"],tags:["fgc-2017"]},l=void 0,s={authorsImageUrls:[void 0]},m=[];function c(e){const o={p:"p",...(0,n.R)(),...e.components};return(0,i.jsx)(o.p,{children:"Ko smo z letalom prispeli v Francijo, smo se \u010dutili doma, kljub temu da smo bili \u0161ele v\r\nFranciji. \u0160e dobro, da imamo Evropsko unijo. Ve\u010dina se nas je strinjala, da imamo Amerike\r\nza nekaj \u010dasa dovolj. Bo \u017ee nekaj na tem, da mora\u0161 v tujino, \u010de ho\u010de\u0161 ceniti, kar ima\u0161 doma."})}function u(e={}){const{wrapper:o}={...(0,n.R)(),...e.components};return o?(0,i.jsx)(o,{...e,children:(0,i.jsx)(c,{...e})}):c(e)}},72827:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/fgc/blog/ljubo-doma-kdor-ga-ima","source":"@site/blog-global/2017-07-21-ljubo-doma-kdor-ga-ima/index.md","title":"Ljubo doma kdor ga ima","description":"Ko smo z letalom prispeli v Francijo, smo se \u010dutili doma, kljub temu da smo bili \u0161ele v","date":"2017-07-21T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":false,"label":"FGC 2017","permalink":"/fgc/blog/tags/fgc-2017","description":"\ud835\udc39\ud835\udc3c\ud835\udc45\ud835\udc46\ud835\udc47 Global Challenge 2017"}],"readingTime":0.75,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Ale\u0161 Vol\u010dini","page":{"permalink":"/fgc/blog/authors/ales-volcini"},"key":"ales-volcini"}],"frontMatter":{"slug":"ljubo-doma-kdor-ga-ima","title":"Ljubo doma kdor ga ima","authors":["ales-volcini"],"tags":["fgc-2017"]},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Prispeli smo!","permalink":"/fgc/blog/prispeli-smo"},"nextItem":{"title":"Prvi pora\u017eenec je \u017ee drugi na lestvici","permalink":"/fgc/blog/prvi-pora\u017eenec-je-\u017ee-drugi-na-lestvici"}}')}}]);