"use strict";(self.webpackChunkftcwebsite=self.webpackChunkftcwebsite||[]).push([[737],{52:(e,a,o)=>{o.d(a,{A:()=>i});const i=o.p+"assets/images/slovenijaSlovaska-9c5745578be77828bd25eefaeb7bb5f3.jpg"},21726:(e,a,o)=>{o.r(a),o.d(a,{assets:()=>l,contentTitle:()=>t,default:()=>j,frontMatter:()=>s,metadata:()=>i,toc:()=>d});var i=o(56474),n=o(74848),r=o(28453);const s={slug:"kdor-isce-ta-najde",title:"Kdor i\u0161\u010de ta najde",authors:["ales-volcini"],tags:["fgc-2017"]},t=void 0,l={authorsImageUrls:[void 0]},d=[];function p(e){const a={img:"img",p:"p",...(0,r.R)(),...e.components};return(0,n.jsxs)(n.Fragment,{children:[(0,n.jsx)(a.p,{children:"Za zajtrk toast, marmelada in ara\u0161idovo maslo ter raznorazne pregovorno \u0161kodljive sladke\r\npija\u010de. Ob 6:45 so nas z avtobusi odpeljali v DAR. Robota \u0161e vedno ni bilo tam, re\u010deno pa\r\nnam je bilo, naj po\u010dakamo, da ga bodo \u017ee pripeljali. \u010cakalo pa nas je \u0161e drugo presene\u010denje.\r\nPono\u010di so nekaj ekip preselili drugam in za razliko od prej\u0161njega dne se je zdaj \u010dlovek lahko\r\ncelo premaknil, ne da bi komu stopil na nogo. Uspelo jim je pri\u017egati tudi dva lestenca in\r\ntako se je dalo normalno delati."}),"\n",(0,n.jsx)(a.p,{children:"Do 12h robota \u0161e ni bilo, menda je bil v Thurston Hallu. Spet smo se odlo\u010dili, da ga gremo\r\niskat sami, ker sicer bo \u0161el \u0161e en dan po gobe. Mark in Luka sta se Tomom odpravila v 1 km\r\noddaljeni Thurston Hall, da bi ga prinesli kar pe\u0161. Brave."}),"\n",(0,n.jsx)(a.p,{children:"Ko je trojica bila najbr\u017e \u017ee tam, pa so mi pri\u0161li povedat, da nas robot \u010daka gor. Stekel\r\nsem po stopnicah in res, na\u0161a \u0161katla nas je \u010dakala pred vhodom v DAR. Obvestil sem Marka,\r\nda je robot zdaj tu in da lahko pridejo nazaj, z Davidom pa sva \u0161katlo odnesla do servisa,\r\nda bi jo tam odprla. A izkazalo se je, da je Tom vzel edini vija\u010dnik s sabo, tako da sva z\r\nDavidom potem odvijala 10 cm vijake z izvija\u010di in multifunkcijskimi orodji. \u0160lo je zelo\r\npo\u010dasi in \u0161e z enim prostovoljcem smo do takrat, ko so Mark, Luka in Tom prispeli nazaj,\r\nuspeli odviti polovico vijakov. Z vija\u010dnikom je \u0161lo do konca precej hitreje. Yay."}),"\n",(0,n.jsx)(a.p,{children:(0,n.jsx)(a.img,{alt:"Priprava robota",src:o(45172).A+"",width:"1280",height:"720"})}),"\n",(0,n.jsx)(a.p,{children:"Odnesli smo \u0161katlo na na\u0161 prostor in sestavili robota, ki je bil podrt ravno toliko, da je\r\nbil pripravljen na varen prevoz. Po testiranju smo ga odnesli na pregled in tam so se stvari\r\nmalo zapletle. Med kontrolorjem in raz\u0161iritveno enoto smo namre\u010d uporabili USB-povezavo,\r\nker povezave RS-485 nismo mogli nikakor usposobiti. Komisija je vztrajala, da preidemo na\r\nRS-485, pa smo potem skupaj ugotovili, da povezava res nikakor ne dela. Re\u0161itev je bila\r\nmenjava kontrolne enote, jaz pa sem morda naredil napako, ko nisem zaradi ve\u010dje zanesljivosti\r\nzahteval tudi menjavo raz\u0161iritvene enote in vseh kablov. \u010cisti rez pa\u010d. Ker se je res mudilo,\r\nsmo menjali samo kontrolno enoto. Na zamenjano enoto je bilo potrebno ponovno nalo\u017eiti\r\nprogram (bili smo pripravljeni in smo imeli smo rezervno kopijo) in ponovno nastaviti,\r\nkateri motor in kateri senzor je na kakem priklju\u010dku. Postopek se sli\u0161i enostaven, a ne z\r\nobstoje\u010do programsko opremo. Na sre\u010do se je Mark izredno dobro oboro\u017eil z iPripomo\u010dki in z\r\nLukom sta dala vse od sebe, da smo dobesedno nekaj sekund pred zadnjim mo\u017enim treningom,\r\nna\u010drtovanim za na\u0161o ekipo, imeli robota v delujo\u010dem stanju. Vsaj tako smo mislili, saj je\r\nsem ter tja prihajalo do manj\u0161ih tehni\u010dnih te\u017eav s povezavami. Temu tako osebje kot mi nismo\r\npripisovali ve\u010djega pomena, saj je bilo precej brez\u017ei\u010dnih dostopnih to\u010dk v okolici in ker\r\nse je to ob\u010dasno dogajalo tudi drugim. Mistake."}),"\n",(0,n.jsx)(a.p,{children:"V naslednjih urah smo \u0161e opravljali razne izbolj\u0161ave, saj je robot med transportom rahlo\r\nspremenil svoje dimenzije. Vmes sta potekali \u0161e dve generalki otvoritve, kjer so tekmovalci\r\nprihajali na prireditveni prostor z nacionalnimi zastavami. Da ima problem z lo\u010devanjem\r\nSlovenije in Slova\u0161ke \u0161e kdo drug, je med generalko ugotovila tudi slova\u0161ka ekipa, ki je\r\nna vpra\u0161anje prostovoljca, ki je po\u0161iljal ekipe na prizori\u0161\u010de, \xbbSlovenia?\xab najprej\r\nodgovorila pritrdilno. Funny."}),"\n",(0,n.jsx)(a.p,{children:(0,n.jsx)(a.img,{alt:"Dve slovenski ekipi",src:o(52).A+"",width:"1280",height:"720"})}),"\n",(0,n.jsx)(a.p,{children:"Do konca dneva smo \u0161e ugotovili, da povezava med tablico in robotom \u010dedalje pogosteje pada\r\ndol in prero\u0161ko ugotovili, da bo to \u0161e problem."}),"\n",(0,n.jsx)(a.p,{children:"Sledila je uradna otvoritev, ki so jo prena\u0161ali tudi preko spleta. Med govorniki sta bila\r\npredsednik Joe Sestak in ustanovitelj Dean Kamen. Tisti Dean Kamen, ki je pred leti svetu\r\npredstavil dvokolesnik Segway. Za govornika, ki naj bi navdahnil zbrane srednje\u0161olce, so\r\n\u010disto po ameri\u0161ko za najbolj primernega povabili neko\u010d ju\u017enokorejskega imigranta, sedaj\r\npredsednika svetovne banke, Jim Yong Kima. Po kon\u010dani otvoritvi so se na zaslonu prikazala\r\nimena ekip, ki naj po\u010dakajo na prizori\u0161\u010du, saj da jih bodo obiskali diplomatski predstavniki\r\nnjihovih dr\u017eav. Pri\u0161li so predstavniki ve\u010dine dr\u017eav, a slovenske smo \u010dakali zaman, kljub\r\ntemu da smo z zastavo zelo opozarjali nase."}),"\n",(0,n.jsx)(a.p,{children:(0,n.jsx)(a.img,{alt:"Luka, David in Mark s slovensko zastavo",src:o(49745).A+"",width:"1280",height:"720"})}),"\n",(0,n.jsx)(a.p,{children:"Vrnili smo se v internat. Naredili smo analizo stanja, bili zadovoljni, da smo sploh pri\u0161li\r\ndo robota, skrbelo pa nas je padanje povezave. Za ve\u010derjo smo se odlo\u010dili, da gremo ven na\r\nkak\u0161no pico ter na\u0161li Pizza Domino v bli\u017eini, a se je izkazalo, da jo tam lahko dobi\u0161 samo\r\nza sabo. Na sre\u010do je bil takoj zraven Subway, kjer so nam naredili ne ravno poceni, a vseeno\r\nvelike in dobre sendvi\u010de. \u0160e preden smo pojedli, se je \u017ee po\u0161teno stemnilo in ko smo se\r\nodpravili v Seven Eleven, dvoje vrat stran, je bilo tam \u017ee nekaj nesre\u010dnikov, ki so prosili\r\nza drobi\u017e za kak sendvi\u010d ali kaj drugega. Neki \u017eenski sem dal pet dolarjev in popolnoma\r\nspregledal, da je bilo tam ve\u010d ljudi z istim problemom. Malo mi je postalo zoprno, kajti\r\nprodajalne so bile nekako na samem, a me je pogled na dva policista v trgovini pomiril.\r\nKupili smo \u0161e nekaj stvari za zajtrk, naro\u010dili Lyft in se izpred trgovine odpeljali domov.\r\nVoznica je bila prijazna in zgovorna, povedala je, da dela podalj\u0161ani delovni \u010das in da bo\r\nzato zamudila prvo epizodo nove sezone Igre prestolov, a da bo \u017ee bolje."})]})}function j(e={}){const{wrapper:a}={...(0,r.R)(),...e.components};return a?(0,n.jsx)(a,{...e,children:(0,n.jsx)(p,{...e})}):p(e)}},28453:(e,a,o)=>{o.d(a,{R:()=>s,x:()=>t});var i=o(96540);const n={},r=i.createContext(n);function s(e){const a=i.useContext(r);return i.useMemo(function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}},[a,e])}function t(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(n):e.components||n:s(e.components),i.createElement(r.Provider,{value:a},e.children)}},45172:(e,a,o)=>{o.d(a,{A:()=>i});const i=o.p+"assets/images/priprava-1881bd801cdb0a88e4ba4edac1a0267c.jpg"},49745:(e,a,o)=>{o.d(a,{A:()=>i});const i=o.p+"assets/images/ceremony-b698aa57923f2d520350028aa83121ec.jpg"},56474:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/fgc/blog/kdor-isce-ta-najde","source":"@site/blog-global/2017-07-16-kdor-isce-ta-najde/index.md","title":"Kdor i\u0161\u010de ta najde","description":"Za zajtrk toast, marmelada in ara\u0161idovo maslo ter raznorazne pregovorno \u0161kodljive sladke","date":"2017-07-16T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":false,"label":"FGC 2017","permalink":"/fgc/blog/tags/fgc-2017","description":"\ud835\udc39\ud835\udc3c\ud835\udc45\ud835\udc46\ud835\udc47 Global Challenge 2017"}],"readingTime":4.47,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Ale\u0161 Vol\u010dini","page":{"permalink":"/fgc/blog/authors/ales-volcini"},"key":"ales-volcini"}],"frontMatter":{"slug":"kdor-isce-ta-najde","title":"Kdor i\u0161\u010de ta najde","authors":["ales-volcini"],"tags":["fgc-2017"]},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Prve to\u010dke za Slovenijo","permalink":"/fgc/blog/prve-tocke-za-slovenijo"},"nextItem":{"title":"Otvoritveni dan","permalink":"/fgc/blog/otvoritveni-dan"}}')}}]);