"use strict";(self.webpackChunkftcwebsite=self.webpackChunkftcwebsite||[]).push([[4460],{28453:(e,a,t)=>{t.d(a,{R:()=>o,x:()=>s});var n=t(96540);const r={},i=n.createContext(r);function o(e){const a=n.useContext(i);return n.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function s(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(r):e.components||r:o(e.components),n.createElement(i.Provider,{value:a},e.children)}},57438:(e,a,t)=>{t.r(a),t.d(a,{assets:()=>l,contentTitle:()=>s,default:()=>d,frontMatter:()=>o,metadata:()=>n,toc:()=>c});const n=JSON.parse('{"id":"team-2024","title":"Team Slovenia 2024","description":"Martin Oprin, Brina Smolej, Matev\u017e Janc, Gabrijel Steiner, Luca Borg, Iztok Merljak, Marko Vidi\u0107, Erik Oblak, Jonas Korene Novak, Vid Furlan, Alja Sterle, Alja\u017e Resman, Nejc Furlan, Tia Udovi\u010di\u0107, Jure Gr\u010dar, Jakob Tadej Vrta\u010dnik, Matic A\u017eman, Ana Lo\u010dnikar Jarc","source":"@site/past-teams-global/team-2024.mdx","sourceDirName":".","slug":"/team-2024","permalink":"/past-teams-global/team-2024","draft":false,"unlisted":false,"tags":[],"version":"current","frontMatter":{},"sidebar":"projectsSidebar","previous":{"title":"Team Slovenia 2025","permalink":"/past-teams-global/team-2025"},"next":{"title":"Team Slovenia 2023","permalink":"/past-teams-global/team-2023"}}');var r=t(74848),i=t(28453);const o={},s="Team Slovenia 2024",l={},c=[];function m(e){const a={h1:"h1",header:"header",hr:"hr",img:"img",p:"p",...(0,i.R)(),...e.components};return(0,r.jsxs)(r.Fragment,{children:[(0,r.jsx)(a.header,{children:(0,r.jsx)(a.h1,{id:"team-slovenia-2024",children:"Team Slovenia 2024"})}),"\n",(0,r.jsx)(a.p,{children:"Martin Oprin, Brina Smolej, Matev\u017e Janc, Gabrijel Steiner, Luca Borg, Iztok Merljak, Marko Vidi\u0107, Erik Oblak, Jonas Korene Novak, Vid Furlan, Alja Sterle, Alja\u017e Resman, Nejc Furlan, Tia Udovi\u010di\u0107, Jure Gr\u010dar, Jakob Tadej Vrta\u010dnik, Matic A\u017eman, Ana Lo\u010dnikar Jarc"}),"\n",(0,r.jsx)(a.hr,{}),"\n",(0,r.jsx)(a.p,{children:"Luka Ma\u010dek, David Zindovi\u0107, David Turk"}),"\n",(0,r.jsx)(a.p,{children:(0,r.jsx)(a.img,{alt:"Team Slovenija 2024 photo",src:t(82352).A+"",width:"930",height:"697"})})]})}function d(e={}){const{wrapper:a}={...(0,i.R)(),...e.components};return a?(0,r.jsx)(a,{...e,children:(0,r.jsx)(m,{...e})}):m(e)}},82352:(e,a,t)=>{t.d(a,{A:()=>n});const n=t.p+"assets/images/2024-3736a3bccdc6d353f9c793ee638778d7.jpg"}}]);