"use strict";(self.webpackChunkftcwebsite=self.webpackChunkftcwebsite||[]).push([[9960],{6788:(e,a,t)=>{t.r(a),t.d(a,{assets:()=>l,contentTitle:()=>s,default:()=>u,frontMatter:()=>r,metadata:()=>n,toc:()=>c});var n=t(88601),o=t(74848),i=t(28453);const r={slug:"nagrade",title:"Nagrade",authors:["ales-volcini"],tags:["fgc-2017"]},s=void 0,l={authorsImageUrls:[void 0]},c=[];function p(e){const a={p:"p",...(0,i.R)(),...e.components};return(0,o.jsx)(a.p,{children:"Jutranja gne\u010da je spet podalj\u0161ala \u010das potovanja na prizori\u0161\u010de tekmovanja, a ni bilo hudo.\r\nTa dan sta nas \u010dakali \u0161e dve tekmi in izvedli smo \u0161e nekaj minornih popravkov na robotu."})}function u(e={}){const{wrapper:a}={...(0,i.R)(),...e.components};return a?(0,o.jsx)(a,{...e,children:(0,o.jsx)(p,{...e})}):p(e)}},28453:(e,a,t)=>{t.d(a,{R:()=>r,x:()=>s});var n=t(96540);const o={},i=n.createContext(o);function r(e){const a=n.useContext(i);return n.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function s(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(o):e.components||o:r(e.components),n.createElement(i.Provider,{value:a},e.children)}},88601:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/fgc/blog/nagrade","source":"@site/blog-global/2017-07-18-nagrade/index.md","title":"Nagrade","description":"Jutranja gne\u010da je spet podalj\u0161ala \u010das potovanja na prizori\u0161\u010de tekmovanja, a ni bilo hudo.","date":"2017-07-18T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":false,"label":"FGC 2017","permalink":"/fgc/blog/tags/fgc-2017","description":"\ud835\udc39\ud835\udc3c\ud835\udc45\ud835\udc46\ud835\udc47 Global Challenge 2017"}],"readingTime":1.68,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Ale\u0161 Vol\u010dini","page":{"permalink":"/fgc/blog/authors/ales-volcini"},"key":"ales-volcini"}],"frontMatter":{"slug":"nagrade","title":"Nagrade","authors":["ales-volcini"],"tags":["fgc-2017"]},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Ne hiti po\u010dasi","permalink":"/fgc/blog/ne-hiti-pocasi"},"nextItem":{"title":"Prve to\u010dke za Slovenijo","permalink":"/fgc/blog/prve-tocke-za-slovenijo"}}')}}]);