"use strict";(self.webpackChunkftcwebsite=self.webpackChunkftcwebsite||[]).push([[3361],{11810:(e,a,i)=>{i.r(a),i.d(a,{assets:()=>l,contentTitle:()=>s,default:()=>d,frontMatter:()=>r,metadata:()=>n,toc:()=>p});var n=i(22227),o=i(74848),t=i(28453);const r={slug:"prvi-pora\u017eenec-je-\u017ee-drugi-na-lestvici",title:"Prvi pora\u017eenec je \u017ee drugi na lestvici",authors:["ales-volcini"],tags:["fgc-2017"]},s=void 0,l={authorsImageUrls:[void 0]},p=[];function c(e){const a={p:"p",...(0,t.R)(),...e.components};return(0,o.jsx)(a.p,{children:"Napo\u010dil je dan, ko se je bilo treba pripraviti na povratek. Po zajtrku smo spakirali prtljago\r\nin do 10h pospravili sobo. Vmes je od nekod pri\u0161la novica, da pogre\u0161ajo \u0161est \u010dlanov ekipe\r\nBurundija, ki je stanovala v isti stavbi. Policija spodaj dan poprej in nepospravljena\r\nsoba sta nenadoma dobila smiseln zaklju\u010dek. Izginili so menda \u0161e pred podelitvijo nagrad,\r\ndva pa so danes \u017ee opazili na meji s Kanado, kjer bodo najbr\u017e iskali azil."})}function d(e={}){const{wrapper:a}={...(0,t.R)(),...e.components};return a?(0,o.jsx)(a,{...e,children:(0,o.jsx)(c,{...e})}):c(e)}},22227:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/fgc/blog/prvi-pora\u017eenec-je-\u017ee-drugi-na-lestvici","source":"@site/blog-global/2017-07-20-prvi-pora\u017eenec-je-\u017ee-drugi-na-lestvici/index.md","title":"Prvi pora\u017eenec je \u017ee drugi na lestvici","description":"Napo\u010dil je dan, ko se je bilo treba pripraviti na povratek. Po zajtrku smo spakirali prtljago","date":"2017-07-20T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":false,"label":"FGC 2017","permalink":"/fgc/blog/tags/fgc-2017","description":"\ud835\udc39\ud835\udc3c\ud835\udc45\ud835\udc46\ud835\udc47 Global Challenge 2017"}],"readingTime":2.05,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Ale\u0161 Vol\u010dini","page":{"permalink":"/fgc/blog/authors/ales-volcini"},"key":"ales-volcini"}],"frontMatter":{"slug":"prvi-pora\u017eenec-je-\u017ee-drugi-na-lestvici","title":"Prvi pora\u017eenec je \u017ee drugi na lestvici","authors":["ales-volcini"],"tags":["fgc-2017"]},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Ljubo doma kdor ga ima","permalink":"/fgc/blog/ljubo-doma-kdor-ga-ima"},"nextItem":{"title":"Ne hiti po\u010dasi","permalink":"/fgc/blog/ne-hiti-pocasi"}}')},28453:(e,a,i)=>{i.d(a,{R:()=>r,x:()=>s});var n=i(96540);const o={},t=n.createContext(o);function r(e){const a=n.useContext(t);return n.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function s(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(o):e.components||o:r(e.components),n.createElement(t.Provider,{value:a},e.children)}}}]);