"use strict";(self.webpackChunkftcwebsite=self.webpackChunkftcwebsite||[]).push([[2976],{23149:(e,a,i)=>{i.r(a),i.d(a,{assets:()=>r,contentTitle:()=>l,default:()=>v,frontMatter:()=>t,metadata:()=>n,toc:()=>d});var n=i(70619),o=i(74848),s=i(28453);const t={slug:"zastave-zmaja-in-neskoncen-vlak",title:"Zastave, zmaja in neskon\u010den vlak",authors:["david-zindovic"],tags:["fgc-2023"]},l=void 0,r={authorsImageUrls:[void 0]},d=[];function p(e){const a={img:"img",p:"p",...(0,s.R)(),...e.components};return(0,o.jsxs)(o.Fragment,{children:[(0,o.jsx)(a.p,{children:(0,o.jsx)(a.img,{alt:"Jaka, Jurij in Vid",src:i(64036).A+"",width:"930",height:"298"})}),"\n",(0,o.jsx)(a.p,{children:"Dan sre\u010dne \u0161tevilke v oktobru, 7.10.2023, se je za\u010del po\u010dasi in postal vsak trenutek bolj\npospe\u0161en. Obilnemu zajtrku in pol ure vo\u017enje je sledilo popravljanje robota z namenom\npridobitve kljukice pri robotskem in\u0161pektorju."}),"\n",(0,o.jsx)(a.p,{children:"Po kosilu so nas \u010dakali le \u0161e manj\u0161i popravki, brez katerih nam je vseeno uspelo priti skozi\nin\u0161pekcijo! O\u010ditno jih kak\u0161en nepovezan kabel prav ni\u010d preve\u010d ne moti. Veseli smo bili, da\nsmo dobili kljukico in zeleno nalepko dovolj zgodaj, saj je ob dveh popoldne po singapur\u0161kem\n\u010dasu (ki je \u0161est ur naprej od doma\u010dega) na\u0161e \u010dlane in \u010dlanici \u010dakala vaja za otvoritveno\nprireditev. \u010cakanje v vrsti in vihtenje zastave lastne dr\u017eave v kulturnih obla\u010dilih ni\nravno najla\u017eje opravilo, sploh \u010de je teh zastav 191."}),"\n",(0,o.jsx)(a.p,{children:(0,o.jsx)(a.img,{alt:"Pred opening ceremony-jo",src:i(83924).A+"",width:"930",height:"697"})}),"\n",(0,o.jsx)(a.p,{children:"Po vaji smo bili veseli obiska na\u0161ih prijateljev iz dr\u017eave Suriname, sploh pa mentorja Yurija,\ns katerim smo se spoprijateljili \u017ee lansko leto v \u017denevi. Darilo prijateljstva se ni kon\u010dalo\nle pri kolegih, ki radi zau\u017eijejo aligatorje, saj smo sre\u010dali tudi Christiana iz Romunije,\nki nam velikokrat nameni pozitiven nasvet in je poln zanimivih \u0161al in zamisli o \u0161olstvu.\nTa dan smo tudi obiskali \u010dlanice balkana, ki so nas povabile na skupinsko sliko, ki je \u017ee\nnekak\u0161na tradicija na dogodku First Global Challenge."}),"\n",(0,o.jsx)(a.p,{children:(0,o.jsx)(a.img,{alt:"Team Yugoslavia",src:i(25503).A+"",width:"868",height:"406"})}),"\n",(0,o.jsx)(a.p,{children:"\u201cPa za\u010dnimo dogodek!\u201d, so si rekli organizatorji. Otvoritvena proslava je vklju\u010devala sprehod\nvsake izmed 191 dr\u017eav po odru med igralnimi polji, pri \u010demer so vihteli zastavo in po \u017eelji\noblekli narodno no\u0161o. Vsak sprehod je spremljala anekdota s strani komentatorjev. Morje\nzastav je bilo z vsako ekipo bolj razburkano, da sploh nismo iz tribun mogli videti na oder.\nPo nastopu vseh dr\u017eav je sledil uvodni govor ustanovitelja Deana Kamena, za njem pa tudi\nministrice za trajnost Singapurja Grace Fu in dr. Philip Yeo (vodja oddelka razvojnih inovacij\nv Singapurju). Za konec nas je pozdravil z govorom tudi vodja Lam Research podjetja."}),"\n",(0,o.jsx)(a.p,{children:(0,o.jsx)(a.img,{alt:"Opening ceremony",src:i(61588).A+"",width:"930",height:"407"})}),"\n",(0,o.jsx)(a.p,{children:"Otvoritev se je zaklju\u010dila s plesom zmajev, plesalcev in plesalk v tradicionalnih obla\u010dilih,\nin hiphop skupine. Navdu\u0161eni in pripravljeni na tekmovanje smo s te\u017ekim srcem spakirali\nstvari in se vrnili v hotel."}),"\n",(0,o.jsx)(a.p,{children:(0,o.jsx)(a.img,{alt:"Zmaj na opening ceremony-ji",src:i(80482).A+"",width:"930",height:"620"})}),"\n",(0,o.jsx)(a.p,{children:"Dneva \u0161e ni bilo konec za nas, prav tako pa tudi ne za ekipo Nizozemske. Po kraj\u0161em po\u010ditku\nsmo se odpravili na MRT oz. podzemni metro do centra mesta. Vlak, ki ob zavojih ni imel ne\nkonca ne za\u010detka, je bil izjemno hiter, pogost in cenovno dostopen, tako da smo se kmalu zna\u0161li\nv sredi\u0161\u010du mesta. Od hotela (postaja Lavender) do mesta (Raffles place) smo potrebovali le\n8 minut. Pot nas je povedla okoli Marina Bay znamenitosti, kjer smo si lahko ogledali\nosvetljen del mesta, visoke stolpnice in tudi luksuzno nakupovalno sredi\u0161\u010de. Zaradi \u010dasovne\nzadrege (saj podzemna \u017eeleznica obratuje le do polno\u010di), smo se kar znotraj shopping mall-a\nodpravili nazaj v hotel in v procesu dvakrat prestopali metroje."}),"\n",(0,o.jsxs)(a.p,{children:[(0,o.jsx)(a.img,{src:i(68809).A+"",width:"930",height:"697"}),"\n",(0,o.jsx)(a.img,{src:i(64540).A+"",width:"930",height:"697"}),"\n",(0,o.jsx)(a.img,{src:i(53254).A+"",width:"930",height:"1240"}),"\n",(0,o.jsx)(a.img,{src:i(30504).A+"",width:"930",height:"697"})]}),"\n",(0,o.jsx)(a.p,{children:"Zadovoljni in zmatrani smo se ulegli in se prepustili za\u010detku prijetnega po\u010ditka."}),"\n",(0,o.jsx)(a.p,{children:"Do prihodnji\u010d,\nGoedenacht"})]})}function v(e={}){const{wrapper:a}={...(0,s.R)(),...e.components};return a?(0,o.jsx)(a,{...e,children:(0,o.jsx)(p,{...e})}):p(e)}},25503:(e,a,i)=>{i.d(a,{A:()=>n});const n=i.p+"assets/images/jugoslavija-32349c0720cb1787a6df0d63a7be65c3.png"},28453:(e,a,i)=>{i.d(a,{R:()=>t,x:()=>l});var n=i(96540);const o={},s=n.createContext(o);function t(e){const a=n.useContext(s);return n.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function l(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(o):e.components||o:t(e.components),n.createElement(s.Provider,{value:a},e.children)}},30504:(e,a,i)=>{i.d(a,{A:()=>n});const n=i.p+"assets/images/trgovina-8f300ca35fe08b8003654eff352d87db.png"},53254:(e,a,i)=>{i.d(a,{A:()=>n});const n=i.p+"assets/images/tristolpnica-8113bd6196a86c28790d7cd9bbbb1648.png"},61588:(e,a,i)=>{i.d(a,{A:()=>n});const n=i.p+"assets/images/ceremony-e6fcc8102c278e851ae67cf84836a367.png"},64036:(e,a,i)=>{i.d(a,{A:()=>n});const n=i.p+"assets/images/jakaJurijVid-c04e6ae309c02902bbb9747655b2217e.png"},64540:(e,a,i)=>{i.d(a,{A:()=>n});const n=i.p+"assets/images/voda-12282cd3658e542c9836475e2f69a377.png"},68809:(e,a,i)=>{i.d(a,{A:()=>n});const n=i.p+"assets/images/jezero-1112791852c4a2cd4e101ddd4281a6ae.png"},70619:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/fgc/blog/zastave-zmaja-in-neskoncen-vlak","source":"@site/blog-global/2023-10-07-zastave-zmaja-in-neskoncen-vlak/index.md","title":"Zastave, zmaja in neskon\u010den vlak","description":"Jaka, Jurij in Vid","date":"2023-10-07T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":false,"label":"FGC 2023","permalink":"/fgc/blog/tags/fgc-2023","description":"\ud835\udc39\ud835\udc3c\ud835\udc45\ud835\udc46\ud835\udc47 Global Challenge 2023"}],"readingTime":2.52,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"David Zindovi\u0107","page":{"permalink":"/fgc/blog/authors/david-zindovic"},"imageURL":"/img/david.png","key":"david-zindovic"}],"frontMatter":{"slug":"zastave-zmaja-in-neskoncen-vlak","title":"Zastave, zmaja in neskon\u010den vlak","authors":["david-zindovic"],"tags":["fgc-2023"]},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Tekme in vrtovi Avatarja","permalink":"/fgc/blog/tekme-in-vrtovi-avatarja"},"nextItem":{"title":"\u201cNaj se zabava pri\u010dne.\u201d","permalink":"/fgc/blog/naj-se-zabava-pricne"}}')},80482:(e,a,i)=>{i.d(a,{A:()=>n});const n=i.p+"assets/images/zmaj-206bc8eacaf2c4255bc49cb5d8ec7610.jpg"},83924:(e,a,i)=>{i.d(a,{A:()=>n});const n=i.p+"assets/images/vegovcki-bfab894d1ba04478a042300d08db6935.png"}}]);