"use strict";(self.webpackChunkftcwebsite=self.webpackChunkftcwebsite||[]).push([[8921],{12358:(a,e,n)=>{n.r(e),n.d(e,{assets:()=>l,contentTitle:()=>s,default:()=>c,frontMatter:()=>r,metadata:()=>t,toc:()=>v});var t=n(56641),i=n(74848),o=n(28453);const r={slug:"tekme-in-vrtovi-avatarja",title:"Tekme in vrtovi Avatarja",authors:["david-zindovic"],tags:["fgc-2023"]},s=void 0,l={authorsImageUrls:[void 0]},v=[];function d(a){const e={img:"img",p:"p",...(0,o.R)(),...a.components};return(0,i.jsxs)(i.Fragment,{children:[(0,i.jsx)(e.p,{children:(0,i.jsx)(e.img,{src:n(83638).A+"",width:"930",height:"429"})}),"\n",(0,i.jsx)(e.p,{children:"Klimatiziran in zaspan za\u010detek dneva nas je ponovno zbudil in nas pospremil do 4. nadstropja,\nkjer nas je, kot vsako jutro na\u0161e avanture levjega mesta, \u010dakal zajtrk. Hrana razli\u010dnih kultur\nin navad nas je okrep\u010dala, tako da smo se lahko z idejo prvih to\u010dkovanih iger odpravili proti\navtobusom. Pol ure vo\u017enje (in polovi\u010dnega spanca) po singapur\u0161kih avtocestah nam je dalo nekaj\n\u010dasa, da dore\u010demo na\u010drt za dana\u0161nji dan."})]})}function c(a={}){const{wrapper:e}={...(0,o.R)(),...a.components};return e?(0,i.jsx)(e,{...a,children:(0,i.jsx)(d,{...a})}):d(a)}},28453:(a,e,n)=>{n.d(e,{R:()=>r,x:()=>s});var t=n(96540);const i={},o=t.createContext(i);function r(a){const e=t.useContext(o);return t.useMemo(function(){return"function"==typeof a?a(e):{...e,...a}},[e,a])}function s(a){let e;return e=a.disableParentContext?"function"==typeof a.components?a.components(i):a.components||i:r(a.components),t.createElement(o.Provider,{value:e},a.children)}},56641:a=>{a.exports=JSON.parse('{"permalink":"/fgc/blog/tekme-in-vrtovi-avatarja","source":"@site/blog-global/2023-10-08-tekme-in-vrtovi-avatarja/index.md","title":"Tekme in vrtovi Avatarja","description":"Klimatiziran in zaspan za\u010detek dneva nas je ponovno zbudil in nas pospremil do 4. nadstropja,","date":"2023-10-08T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":false,"label":"FGC 2023","permalink":"/fgc/blog/tags/fgc-2023","description":"\ud835\udc39\ud835\udc3c\ud835\udc45\ud835\udc46\ud835\udc47 Global Challenge 2023"}],"readingTime":2.91,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"David Zindovi\u0107","page":{"permalink":"/fgc/blog/authors/david-zindovic"},"imageURL":"/img/david.png","key":"david-zindovic"}],"frontMatter":{"slug":"tekme-in-vrtovi-avatarja","title":"Tekme in vrtovi Avatarja","authors":["david-zindovic"],"tags":["fgc-2023"]},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"S prijatelji zmoremo vse","permalink":"/fgc/blog/s-prijatelji-zmoremo-vse"},"nextItem":{"title":"Zastave, zmaja in neskon\u010den vlak","permalink":"/fgc/blog/zastave-zmaja-in-neskoncen-vlak"}}')},83638:(a,e,n)=>{n.d(e,{A:()=>t});const t=n.p+"assets/images/koljo-a6107863e1bacad7816684b6b7e756c4.jpg"}}]);