"use strict";(self.webpackChunkftcwebsite=self.webpackChunkftcwebsite||[]).push([[3066],{4033:(e,t,a)=>{a.d(t,{A:()=>n});const n=a.p+"assets/images/swag-IMG_1514-scaled-e1678047964690-930x620-7c521bf5eef10043a98a0327259571c1.jpg"},7096:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/blog/Konec za\u010detnega poskusa","source":"@site/blog/2023-02-15-konec-zacetnega-poskusa/index.md","title":"Konec za\u010detnega poskusa","description":"swag-IMG1514-scaled-e1678047964690-930x620.jpg","date":"2023-02-15T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":false,"label":"FTC 2022","permalink":"/blog/tags/ftc-2022","description":"First Tech Challenge 2022"}],"readingTime":5.265,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"David Zindovi\u0107","page":{"permalink":"/blog/authors/david-zindovic"},"key":"david-zindovic"}],"frontMatter":{"slug":"Konec za\u010detnega poskusa","title":"Konec za\u010detnega poskusa","authors":["david-zindovic"],"tags":["ftc-2022"]},"unlisted":false,"nextItem":{"title":"Barve prijateljstva","permalink":"/blog/Barve prijateljstva"}}')},8453:(e,t,a)=>{a.d(t,{R:()=>i,x:()=>r});var n=a(6540);const o={},s=n.createContext(o);function i(e){const t=n.useContext(s);return n.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(t):{...t,...e}}),[t,e])}function r(e){let t;return t=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(o):e.components||o:i(e.components),n.createElement(s.Provider,{value:t},e.children)}},8501:(e,t,a)=>{a.r(t),a.d(t,{assets:()=>c,contentTitle:()=>r,default:()=>u,frontMatter:()=>i,metadata:()=>n,toc:()=>l});var n=a(7096),o=a(4848),s=a(8453);const i={slug:"Konec za\u010detnega poskusa",title:"Konec za\u010detnega poskusa",authors:["david-zindovic"],tags:["ftc-2022"]},r=void 0,c={authorsImageUrls:[void 0]},l=[];function p(e){const t={img:"img",p:"p",...(0,s.R)(),...e.components};return(0,o.jsxs)(o.Fragment,{children:[(0,o.jsx)(t.p,{children:(0,o.jsx)(t.img,{alt:"swag-IMG_1514-scaled-e1678047964690-930x620.jpg",src:a(4033).A+"",width:"930",height:"620"})}),"\n",(0,o.jsx)(t.p,{children:"Zadnji dan prvega regijskega tekmovanja v Bukare\u0161ti je napo\u010dil. Dolgemu prebujanju, obilnemu zajtrku in spremljanju\r\nromunskih elektri\u010darjev na delu je sledila pot do mesta na\u0161ih poslednjih tekem za leto\u0161njo sezono. Smehu popotni\u0161kih \u0161al\r\nje sedilo ogrevanje v obliki manj\u0161ih popravkov na robotu in v samem programu."})]})}function u(e={}){const{wrapper:t}={...(0,s.R)(),...e.components};return t?(0,o.jsx)(t,{...e,children:(0,o.jsx)(p,{...e})}):p(e)}}}]);