"use strict";(self.webpackChunkftcwebsite=self.webpackChunkftcwebsite||[]).push([[8465],{28453:(e,t,n)=>{n.d(t,{R:()=>s,x:()=>r});var o=n(96540);const i={},a=o.createContext(i);function s(e){const t=o.useContext(a);return o.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(t):{...t,...e}}),[t,e])}function r(e){let t;return t=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(i):e.components||i:s(e.components),o.createElement(a.Provider,{value:t},e.children)}},39287:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/fgc/blog/ne-hiti-pocasi","source":"@site/blog-global/2017-07-19-ne-hiti-pocasi/index.md","title":"Ne hiti po\u010dasi","description":"Kon\u010dno smo imeli prost dan, zato smo zjutraj kljub dragocenemu \u010dasu spanje potegnili do","date":"2017-07-19T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":false,"label":"FGC 2017","permalink":"/fgc/blog/tags/fgc-2017","description":"\ud835\udc39\ud835\udc3c\ud835\udc45\ud835\udc46\ud835\udc47 Global Challenge 2017"}],"readingTime":2.23,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Ale\u0161 Vol\u010dini","page":{"permalink":"/fgc/blog/authors/ales-volcini"},"key":"ales-volcini"}],"frontMatter":{"slug":"ne-hiti-pocasi","title":"Ne hiti po\u010dasi","authors":["ales-volcini"],"tags":["fgc-2017"]},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Prvi pora\u017eenec je \u017ee drugi na lestvici","permalink":"/fgc/blog/prvi-pora\u017eenec-je-\u017ee-drugi-na-lestvici"},"nextItem":{"title":"Nagrade","permalink":"/fgc/blog/nagrade"}}')},86365:(e,t,n)=>{n.r(t),n.d(t,{assets:()=>l,contentTitle:()=>r,default:()=>u,frontMatter:()=>s,metadata:()=>o,toc:()=>c});var o=n(39287),i=n(74848),a=n(28453);const s={slug:"ne-hiti-pocasi",title:"Ne hiti po\u010dasi",authors:["ales-volcini"],tags:["fgc-2017"]},r=void 0,l={authorsImageUrls:[void 0]},c=[];function p(e){const t={p:"p",...(0,a.R)(),...e.components};return(0,i.jsx)(t.p,{children:"Kon\u010dno smo imeli prost dan, zato smo zjutraj kljub dragocenemu \u010dasu spanje potegnili do\r\npol desetih. Ob \u0161estih zjutraj sem opazil, da so v na\u0161em nadstropju samo \u0161e \u017eenski\r\ntoaletni prostori. Very funny again."})}function u(e={}){const{wrapper:t}={...(0,a.R)(),...e.components};return t?(0,i.jsx)(t,{...e,children:(0,i.jsx)(p,{...e})}):p(e)}}}]);