"use strict";(self.webpackChunkftcwebsite=self.webpackChunkftcwebsite||[]).push([[8510],{70654:e=>{e.exports=JSON.parse('{"version":{"pluginId":"past-teams-global","version":"current","label":"Next","banner":null,"badge":false,"noIndex":false,"className":"docs-version-current","isLast":true,"docsSidebars":{"projectsSidebar":[{"type":"link","label":"Team Slovenia 2025","href":"/past-teams-global/team-2025","docId":"team-2025","unlisted":false},{"type":"link","label":"Team Slovenia 2024","href":"/past-teams-global/team-2024","docId":"team-2024","unlisted":false},{"type":"link","label":"Team Slovenia 2023","href":"/past-teams-global/team-2023","docId":"team-2023","unlisted":false},{"type":"link","label":"Team Slovenia 2022","href":"/past-teams-global/team-2022","docId":"team-2022","unlisted":false},{"type":"link","label":"Team Slovenia 2021","href":"/past-teams-global/team-2021","docId":"team-2021","unlisted":false},{"type":"link","label":"Team Slovenia 2020","href":"/past-teams-global/team-2020","docId":"team-2020","unlisted":false},{"type":"link","label":"Team Slovenia 2019","href":"/past-teams-global/team-2019","docId":"team-2019","unlisted":false},{"type":"link","label":"Team Slovenia 2018","href":"/past-teams-global/team-2018","docId":"team-2018","unlisted":false},{"type":"link","label":"Team Slovenia 2017","href":"/past-teams-global/team-2017","docId":"team-2017","unlisted":false}]},"docs":{"team-2017":{"id":"team-2017","title":"Team Slovenia 2017","description":"Luka Ma\u010dek, Mark Breznik, David Kra\u0161evec","sidebar":"projectsSidebar"},"team-2018":{"id":"team-2018","title":"Team Slovenia 2018","description":"Jernej Macarol Mo\u017eina, Luka Ma\u010dek, Kristina Kit, Nail Kuduzovi\u0107, Lara Erzin, Mark Breznik","sidebar":"projectsSidebar"},"team-2019":{"id":"team-2019","title":"Team Slovenia 2019","description":"Bo\u0161tjan \u010campelj, David Zindovi\u0107, Matej \u0160ajn,","sidebar":"projectsSidebar"},"team-2020":{"id":"team-2020","title":"Team Slovenia 2020","description":"David Zindovi\u0107 \u2013 znan tudi pod vzdevkoma \u201cZindo\u201d in \u201cZindy\u201d je dru\u017eabna du\u0161a na\u0161ega jeklenega mo\u0161tva. Krasijo ga tudi pozitiven pogled na svet, slabi vici (ko jih ekipa potrebuje), delavnost in besedna igra. Kot dijak elektronike se rad napoti v divjino in preizkusi nova podro\u010dja, ki segajo od 3D modeliranja do poezije. Je tudi osebni \u0161ofer na\u0161e maskote Pikachuja. David tudi rad ureja na\u0161e objave na dru\u017eabnih omre\u017ejih, zato nam podarite \u201cfollow\u201d.","sidebar":"projectsSidebar"},"team-2021":{"id":"team-2021","title":"Team Slovenia 2021","description":"Uro\u0161 An\u017ee Toma\u017ei\u010d, Klemen Mehle, \u017diga Kralj, David Turk, Jaka Kova\u010d, Matej \u0160ajn, Nail Kuduzovi\u0107","sidebar":"projectsSidebar"},"team-2022":{"id":"team-2022","title":"Team Slovenia 2022","description":"Simon in David","sidebar":"projectsSidebar"},"team-2023":{"id":"team-2023","title":"Team Slovenia 2023","description":"Jurij in Vid","sidebar":"projectsSidebar"},"team-2024":{"id":"team-2024","title":"Team Slovenia 2024","description":"Martin Oprin, Brina Smolej, Matev\u017e Janc, Gabrijel Steiner, Luca Borg, Iztok Merljak, Marko Vidi\u0107, Erik Oblak, Jonas Korene Novak, Vid Furlan, Alja Sterle, Alja\u017e Resman, Nejc Furlan, Tia Udovi\u010di\u0107, Jure Gr\u010dar, Jakob Tadej Vrta\u010dnik, Matic A\u017eman, Ana Lo\u010dnikar Jarc","sidebar":"projectsSidebar"},"team-2025":{"id":"team-2025","title":"Team Slovenia 2025","description":"Ale\u0161 Rupar, Iztok Merljak, Tia Udovi\u010di\u0107, Matic A\u017eman, Nejc Furlan, Jonas Korene Novak, Jure Hodak, Lio Fider\u0161ek, Natan Jurca, Alja Sterle, Gabrijel Steiner, Danilo Toza Todorovi\u0107, Borja Marucelj \u010cernel\u010d, Domen Podgor\u0161ek, Luka Resman, Timotej Se\u010dan, Beti Cerar","sidebar":"projectsSidebar"}}}}')}}]);