"use strict";(self.webpackChunkftcwebsite=self.webpackChunkftcwebsite||[]).push([[9703],{17718:(e,a,o)=>{o.r(a),o.d(a,{assets:()=>s,contentTitle:()=>l,default:()=>c,frontMatter:()=>t,metadata:()=>i,toc:()=>m});var i=o(72827),n=o(74848),r=o(28453);const t={slug:"ljubo-doma-kdor-ga-ima",title:"Ljubo doma kdor ga ima",authors:["ales-volcini"],tags:["fgc-2017"]},l=void 0,s={authorsImageUrls:[void 0]},m=[];function d(e){const a={em:"em",p:"p",...(0,r.R)(),...e.components};return(0,n.jsxs)(n.Fragment,{children:[(0,n.jsx)(a.p,{children:"Ko smo z letalom prispeli v Francijo, smo se \u010dutili doma, kljub temu da smo bili \u0161ele v\r\nFranciji. \u0160e dobro, da imamo Evropsko unijo. Ve\u010dina se nas je strinjala, da imamo Amerike\r\nza nekaj \u010dasa dovolj. Bo \u017ee nekaj na tem, da mora\u0161 v tujino, \u010de ho\u010de\u0161 ceniti, kar ima\u0161 doma."}),"\n",(0,n.jsx)(a.p,{children:(0,n.jsx)(a.em,{children:"Ekipo, ki je zastopala Slovenijo na First Global Challenge 2017, so sestavljali dijaki\r\nVegove Ljubljana: Luka Ma\u010dek, Mark Breznik, David Kra\u0161evec, in prof. Ale\u0161 Vol\u010dini kot\r\nmentor. Pri gradnji robota sta sodelovala \u0161e dijaka Vegove Jernej Mo\u017eina Macarol in Ga\u0161per\r\nHribar. Dijake je izbrala in za intervjuje ter nastope v angle\u0161kem jeziku pripravila njihova\r\nprofesorica angle\u0161\u010dine, ga. Vida Vidmar. Pobudo za udele\u017ebo na tekmovanju je dal Rok Capuder\r\nz Zavoda 404, ki je zagotovil opremo in delovni prostor. Nasvete, tehni\u010dno pomo\u010d in pomo\u010d\r\npri delu s stroji so zagotavljali Matev\u017e Zorec in drugo osebje Zavoda 404."})})]})}function c(e={}){const{wrapper:a}={...(0,r.R)(),...e.components};return a?(0,n.jsx)(a,{...e,children:(0,n.jsx)(d,{...e})}):d(e)}},28453:(e,a,o)=>{o.d(a,{R:()=>t,x:()=>l});var i=o(96540);const n={},r=i.createContext(n);function t(e){const a=i.useContext(r);return i.useMemo(function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}},[a,e])}function l(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(n):e.components||n:t(e.components),i.createElement(r.Provider,{value:a},e.children)}},72827:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/sl/fgc/blog/ljubo-doma-kdor-ga-ima","source":"@site/blog-global/2017-07-21-ljubo-doma-kdor-ga-ima/index.md","title":"Ljubo doma kdor ga ima","description":"Ko smo z letalom prispeli v Francijo, smo se \u010dutili doma, kljub temu da smo bili \u0161ele v","date":"2017-07-21T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":false,"label":"FGC 2017","permalink":"/sl/fgc/blog/tags/fgc-2017","description":"\ud835\udc39\ud835\udc3c\ud835\udc45\ud835\udc46\ud835\udc47 Global Challenge 2017"}],"readingTime":0.75,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Ale\u0161 Vol\u010dini","page":{"permalink":"/sl/fgc/blog/authors/ales-volcini"},"key":"ales-volcini"}],"frontMatter":{"slug":"ljubo-doma-kdor-ga-ima","title":"Ljubo doma kdor ga ima","authors":["ales-volcini"],"tags":["fgc-2017"]},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Prispeli smo!","permalink":"/sl/fgc/blog/prispeli-smo"},"nextItem":{"title":"Prvi pora\u017eenec je \u017ee drugi na lestvici","permalink":"/sl/fgc/blog/prvi-pora\u017eenec-je-\u017ee-drugi-na-lestvici"}}')}}]);