"use strict";(self.webpackChunkftcwebsite=self.webpackChunkftcwebsite||[]).push([[7139],{21351:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/sl/fgc/blog/otvoritveni-dan","source":"@site/blog-global/2017-07-15-otvoritveni-dan/index.md","title":"Otvoritveni dan","description":"Naslednje jutro se je za\u010delo zelo zanimivo. Maria, ki je nadome\u0161\u010dala Karla, je povedala,","date":"2017-07-15T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":false,"label":"FGC 2017","permalink":"/sl/fgc/blog/tags/fgc-2017","description":"\ud835\udc39\ud835\udc3c\ud835\udc45\ud835\udc46\ud835\udc47 Global Challenge 2017"}],"readingTime":6.3,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Ale\u0161 Vol\u010dini","page":{"permalink":"/sl/fgc/blog/authors/ales-volcini"},"key":"ales-volcini"}],"frontMatter":{"slug":"otvoritveni-dan","title":"Otvoritveni dan","authors":["ales-volcini"],"tags":["fgc-2017"]},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Kdor i\u0161\u010de ta najde","permalink":"/sl/fgc/blog/kdor-isce-ta-najde"},"nextItem":{"title":"Izgubljen robot","permalink":"/sl/fgc/blog/izgubljen-robot"}}')},28453:(e,t,n)=>{n.d(t,{R:()=>l,x:()=>r});var a=n(96540);const o={},i=a.createContext(o);function l(e){const t=a.useContext(i);return a.useMemo(function(){return"function"==typeof e?e(t):{...t,...e}},[t,e])}function r(e){let t;return t=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(o):e.components||o:l(e.components),a.createElement(i.Provider,{value:t},e.children)}},62646:(e,t,n)=>{n.r(t),n.d(t,{assets:()=>s,contentTitle:()=>r,default:()=>p,frontMatter:()=>l,metadata:()=>a,toc:()=>c});var a=n(21351),o=n(74848),i=n(28453);const l={slug:"otvoritveni-dan",title:"Otvoritveni dan",authors:["ales-volcini"],tags:["fgc-2017"]},r=void 0,s={authorsImageUrls:[void 0]},c=[];function d(e){const t={p:"p",...(0,i.R)(),...e.components};return(0,o.jsx)(t.p,{children:"Naslednje jutro se je za\u010delo zelo zanimivo. Maria, ki je nadome\u0161\u010dala Karla, je povedala,\r\nda so zasedeni do konca oz. prenapolnjeni in da manjkajo \u017eimnice (verjetno je manjkala tista\r\niz 504, na kateri je spal tisti na tleh). Nekomu je zato odstopila svojo in si prinesla\r\nspalno vre\u010do, nato pa odstopila \u0161e to. Nekdo je moral celo prespati v avli spodaj na kav\u010du."})}function p(e={}){const{wrapper:t}={...(0,i.R)(),...e.components};return t?(0,o.jsx)(t,{...e,children:(0,o.jsx)(d,{...e})}):d(e)}}}]);