"use strict";(self.webpackChunkftcwebsite=self.webpackChunkftcwebsite||[]).push([[1210],{28453:(e,a,t)=>{t.d(a,{R:()=>i,x:()=>s});var n=t(96540);const r={},o=n.createContext(r);function i(e){const a=n.useContext(o);return n.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function s(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(r):e.components||r:i(e.components),n.createElement(o.Provider,{value:a},e.children)}},33101:(e,a,t)=>{t.d(a,{A:()=>n});const n=t.p+"assets/images/2025-322bddcee43cbdb0cdc5aeeb3e8c6f2f.jpg"},90824:(e,a,t)=>{t.r(a),t.d(a,{assets:()=>l,contentTitle:()=>s,default:()=>m,frontMatter:()=>i,metadata:()=>n,toc:()=>c});const n=JSON.parse('{"id":"team-2025","title":"Team Slovenia 2025","description":"Ale\u0161 Rupar, Iztok Merljak, Tia Udovi\u010di\u0107, Matic A\u017eman, Nejc Furlan, Jonas Korene Novak, Jure Hodak, Lio Fider\u0161ek, Natan Jurca, Alja Sterle, Gabrijel Steiner, Danilo Toza Todorovi\u0107, Borja Marucelj \u010cernel\u010d, Domen Podgor\u0161ek, Luka Resman, Timotej Se\u010dan, Beti Cerar","source":"@site/past-teams-global/team-2025.mdx","sourceDirName":".","slug":"/team-2025","permalink":"/sl/past-teams-global/team-2025","draft":false,"unlisted":false,"tags":[],"version":"current","frontMatter":{},"sidebar":"projectsSidebar","next":{"title":"Team Slovenia 2024","permalink":"/sl/past-teams-global/team-2024"}}');var r=t(74848),o=t(28453);const i={},s="Team Slovenia 2025",l={},c=[];function d(e){const a={h1:"h1",header:"header",hr:"hr",img:"img",p:"p",...(0,o.R)(),...e.components};return(0,r.jsxs)(r.Fragment,{children:[(0,r.jsx)(a.header,{children:(0,r.jsx)(a.h1,{id:"team-slovenia-2025",children:"Team Slovenia 2025"})}),"\n",(0,r.jsx)(a.p,{children:"Ale\u0161 Rupar, Iztok Merljak, Tia Udovi\u010di\u0107, Matic A\u017eman, Nejc Furlan, Jonas Korene Novak, Jure Hodak, Lio Fider\u0161ek, Natan Jurca, Alja Sterle, Gabrijel Steiner, Danilo Toza Todorovi\u0107, Borja Marucelj \u010cernel\u010d, Domen Podgor\u0161ek, Luka Resman, Timotej Se\u010dan, Beti Cerar"}),"\n",(0,r.jsx)(a.hr,{}),"\n",(0,r.jsx)(a.p,{children:"Luka Ma\u010dek, David Zindovi\u0107, David Turk"}),"\n",(0,r.jsx)(a.p,{children:(0,r.jsx)(a.img,{alt:"Team Slovenija 2025 photo",src:t(33101).A+"",width:"930",height:"540"})})]})}function m(e={}){const{wrapper:a}={...(0,o.R)(),...e.components};return a?(0,r.jsx)(a,{...e,children:(0,r.jsx)(d,{...e})}):d(e)}}}]);