"use strict";(self.webpackChunkftcwebsite=self.webpackChunkftcwebsite||[]).push([[8688],{21227:(e,a,n)=>{n.d(a,{A:()=>t});const t=n.p+"assets/images/arena-17c5afa53f18df4d86ab4d2e8c9f4617.jpg"},28453:(e,a,n)=>{n.d(a,{R:()=>r,x:()=>s});var t=n(96540);const o={},i=t.createContext(o);function r(e){const a=t.useContext(i);return t.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function s(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(o):e.components||o:r(e.components),t.createElement(i.Provider,{value:a},e.children)}},62420:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/sl/fgc/blog/prve-tocke-za-slovenijo","source":"@site/blog-global/2017-07-17-prve-tocke-za-slovenijo/index.md","title":"Prve to\u010dke za Slovenijo","description":"Jutranja gne\u010da je podalj\u0161ala \u010das prevoza na na\u0161i relaciji za skoraj 20 minut. Tokrat ni \u0161lo","date":"2017-07-17T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":false,"label":"FGC 2017","permalink":"/sl/fgc/blog/tags/fgc-2017","description":"\ud835\udc39\ud835\udc3c\ud835\udc45\ud835\udc46\ud835\udc47 Global Challenge 2017"}],"readingTime":3.49,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"Ale\u0161 Vol\u010dini","page":{"permalink":"/sl/fgc/blog/authors/ales-volcini"},"key":"ales-volcini"}],"frontMatter":{"slug":"prve-tocke-za-slovenijo","title":"Prve to\u010dke za Slovenijo","authors":["ales-volcini"],"tags":["fgc-2017"]},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Nagrade","permalink":"/sl/fgc/blog/nagrade"},"nextItem":{"title":"Kdor i\u0161\u010de ta najde","permalink":"/sl/fgc/blog/kdor-isce-ta-najde"}}')},87899:(e,a,n)=>{n.r(a),n.d(a,{assets:()=>l,contentTitle:()=>s,default:()=>d,frontMatter:()=>r,metadata:()=>t,toc:()=>c});var t=n(62420),o=n(74848),i=n(28453);const r={slug:"prve-tocke-za-slovenijo",title:"Prve to\u010dke za Slovenijo",authors:["ales-volcini"],tags:["fgc-2017"]},s=void 0,l={authorsImageUrls:[void 0]},c=[];function p(e){const a={img:"img",p:"p",...(0,i.R)(),...e.components};return(0,o.jsxs)(o.Fragment,{children:[(0,o.jsx)(a.p,{children:"Jutranja gne\u010da je podalj\u0161ala \u010das prevoza na na\u0161i relaciji za skoraj 20 minut. Tokrat ni \u0161lo\r\nbrez hupanja in izsiljevanja prednosti, a na sre\u010do ni bilo nobene \u0161kode."}),"\n",(0,o.jsx)(a.p,{children:"Prvi dan uradnega tekmovanja nas je pri\u010dakal s \u0161tirimi igrami, kjer smo bili v razli\u010dnih aliansah."}),"\n",(0,o.jsx)(a.p,{children:(0,o.jsx)(a.img,{alt:"Dar Constitution Hall",src:n(21227).A+"",width:"1280",height:"720"})})]})}function d(e={}){const{wrapper:a}={...(0,i.R)(),...e.components};return a?(0,o.jsx)(a,{...e,children:(0,o.jsx)(p,{...e})}):p(e)}}}]);