"use strict";(self.webpackChunkftcwebsite=self.webpackChunkftcwebsite||[]).push([[5457],{21250:t=>{t.exports=JSON.parse('{"permalink":"/sl/fgc/blog/project-impact","source":"@site/blog-global/2020-09-10-project-impact/index.md","title":"Project Impact","description":"Kolikokrat ste \u017ee bili po\u0161li v trgovino in pozabili za\u0161\u010dito dihal (masko) v avtu ali pa doma","date":"2020-09-10T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":false,"label":"FGC 2020","permalink":"/sl/fgc/blog/tags/fgc-2020","description":"\ud835\udc39\ud835\udc3c\ud835\udc45\ud835\udc46\ud835\udc47 Global Challenge 2020"}],"readingTime":2.42,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"David Zindovi\u0107","page":{"permalink":"/sl/fgc/blog/authors/david-zindovic"},"imageURL":"/sl/img/david.png","key":"david-zindovic"}],"frontMatter":{"slug":"project-impact","title":"Project Impact","authors":["david-zindovic"],"tags":["fgc-2020"]},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Mother Tongue","permalink":"/sl/fgc/blog/mother-tongue"},"nextItem":{"title":"Volunteer Shoutout","permalink":"/sl/fgc/blog/volunteer-shoutout"}}')},28453:(t,e,o)=>{o.d(e,{R:()=>r,x:()=>l});var i=o(96540);const a={},n=i.createContext(a);function r(t){const e=i.useContext(n);return i.useMemo((function(){return"function"==typeof t?t(e):{...e,...t}}),[e,t])}function l(t){let e;return e=t.disableParentContext?"function"==typeof t.components?t.components(a):t.components||a:r(t.components),i.createElement(n.Provider,{value:e},t.children)}},75714:(t,e,o)=>{o.r(e),o.d(e,{assets:()=>s,contentTitle:()=>l,default:()=>u,frontMatter:()=>r,metadata:()=>i,toc:()=>c});var i=o(21250),a=o(74848),n=o(28453);const r={slug:"project-impact",title:"Project Impact",authors:["david-zindovic"],tags:["fgc-2020"]},l=void 0,s={authorsImageUrls:[void 0]},c=[];function p(t){const e={p:"p",...(0,n.R)(),...t.components};return(0,a.jsx)(e.p,{children:"Kolikokrat ste \u017ee bili po\u0161li v trgovino in pozabili za\u0161\u010dito dihal (masko) v avtu ali pa doma\nin se morali vra\u010dati? Prav zaradi teh tegob se je ekipa FGC Slovenija spomnila ne\u010desa novega!"})}function u(t={}){const{wrapper:e}={...(0,n.R)(),...t.components};return e?(0,a.jsx)(e,{...t,children:(0,a.jsx)(p,{...t})}):p(t)}}}]);