"use strict";(self.webpackChunkftcwebsite=self.webpackChunkftcwebsite||[]).push([[4197],{3191:(e,i,a)=>{a.d(i,{A:()=>n});const n=a.p+"assets/images/software-5f27b2619f6107a4b6c665beb7f5bce1.jpg"},17776:(e,i,a)=>{a.d(i,{A:()=>n});const n=a.p+"assets/images/ceremony-b1873879fe833df5908218911ca9e1db.jpg"},26945:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/sl/fgc/blog/ples-prvenstva","source":"@site/blog-global/2022-10-13-ples-prvenstva/index.md","title":"Ples prvenstva","description":"Slovenska ekipa na opening ceremony-ji","date":"2022-10-13T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":false,"label":"FGC 2022","permalink":"/sl/fgc/blog/tags/fgc-2022","description":"\ud835\udc39\ud835\udc3c\ud835\udc45\ud835\udc46\ud835\udc47 Global Challenge 2022"}],"readingTime":2.15,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"David Zindovi\u0107","page":{"permalink":"/sl/fgc/blog/authors/david-zindovic"},"imageURL":"/sl/img/david.png","key":"david-zindovic"}],"frontMatter":{"slug":"ples-prvenstva","title":"Ples prvenstva","authors":["david-zindovic"],"tags":["fgc-2022"]},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Trenutki to\u010dkovanja","permalink":"/sl/fgc/blog/trenutki-tockovanja"},"nextItem":{"title":"\u017divjo \u017deneva!","permalink":"/sl/fgc/blog/zivjo-zeneva"}}')},28453:(e,i,a)=>{a.d(i,{R:()=>t,x:()=>r});var n=a(96540);const o={},s=n.createContext(o);function t(e){const i=n.useContext(s);return n.useMemo(function(){return"function"==typeof e?e(i):{...i,...e}},[i,e])}function r(e){let i;return i=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(o):e.components||o:t(e.components),n.createElement(s.Provider,{value:i},e.children)}},55450:(e,i,a)=>{a.d(i,{A:()=>n});const n=a.p+"assets/images/slovenijaaaa-8c5f2ef33893121e9ec512e5d3a4acdc.jpg"},60955:(e,i,a)=>{a.r(i),a.d(i,{assets:()=>l,contentTitle:()=>r,default:()=>d,frontMatter:()=>t,metadata:()=>n,toc:()=>v});var n=a(26945),o=a(74848),s=a(28453);const t={slug:"ples-prvenstva",title:"Ples prvenstva",authors:["david-zindovic"],tags:["fgc-2022"]},r=void 0,l={authorsImageUrls:[void 0]},v=[];function p(e){const i={img:"img",p:"p",...(0,s.R)(),...e.components};return(0,o.jsxs)(o.Fragment,{children:[(0,o.jsx)(i.p,{children:(0,o.jsx)(i.img,{alt:"Slovenska ekipa na opening ceremony-ji",src:a(55450).A+"",width:"930",height:"486"})}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:"Turisti\u010dni dan \u017deneve je v nas prebudil duh \u0160vice in nas navdahnil za prve igre. 13.10.\nsmo odigrali prve vadbene igre in vznemirjeno pri\u010dakovali otvoritveno predstavo."}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:"Kljub vra\u017ejeverni \u0161tevilki je bil \u010detrtek za nas prijeten dan. Sre\u010dali smo mnogo starih prijateljev,\nmentorjev in spoznali nove ekipe dr\u017eav. \u010ceprav so bile priprave na tekmovanje polne pozitivnega\nstresa, saj nam mnogi mehanizmi robota niso bili naklonjeni, smo se uspeli za vsak obrok\nprijetno spo\u010diti in ugotoviti, da smo se v resnici nau\u010dili nekaj novega. Rezultati so bili\nvse razen obetavni, saj smo komaj dosegli kako to\u010dko zaradi nezadovoljivega delovanja\nmehanizma za izstrelitev, smo pa vsaki\u010d odkrili novo pomanjkljivost dvi\u017enega mehanizma."}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:(0,o.jsx)(i.img,{alt:"Programiranje v pitu",src:a(3191).A+"",width:"930",height:"697"})}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:"Dneva je bilo kmalu konec in smo se odpravili na zgodnjo ve\u010derjo (pozno kosilo bi se lahko\ntemu reklo). Ob nekoliko nadle\u017eni glasbeni spremljavi Tunizije (ponovno) smo pojedli svojo\nzelenjavo in ri\u017e ter si postregli s sladico. Obiskal nas je tudi glasbenik Will.i.am in vsem\nudele\u017eencem namenil motivacijski govor. Odpravili smo se nazaj v Halo 3 prosta Palexpo, kjer\nsmo bili mentorji primorani sedeti na tribunah in \u010dakati svoje ekipe, ki so po\u010dasi privihtele\nsvoje zastave na oder ob spremni anekdoti komentatorjev. Dr\u017eave so se postavile v ve\u010d vrst\nin \u010dakale (kar nekaj \u010dasa) na uradno otvoritev dogodka First Global! Bili smo dele\u017eni besed\nustanovitelja Dean-a Kamen-a, predstavnikov podjetij, ki so podporniki organizacije FIRST\nin pomembne\u017eev \u0160vice."}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:(0,o.jsx)(i.img,{alt:"Opening Ceremony South Sudan",src:a(17776).A+"",width:"930",height:"429"})}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:"Po uvodnih govorih se je prireditev \u0161ele zares za\u010dela. Na oder je prikorakal gospod, ki je\nzaigral svojo priredbo skladbe \u201cShape Of You\u201d avtorja Eda Sheerena na dolg \u0161vicarski rog,\nkanglice za mleko in ropotuljice. V spremstvo so mu kasneje pri\u0161li gospodi, ki so vihteli\n\u0160vicarsko zastavo za fanti, ki so plesali breakdance. Ravno, ko smo mislili, da se zabava\nkon\u010duje smo bili dele\u017eni standardne FIRST nadgradnje. Lu\u010di so se zatemnile in na oder so pri\u0161li\nmo\u017eje z lu\u010dkastimi bobni v spremljavi fantov, ki so kro\u017eili z lu\u010dkastimi palicami z namenom,\nda med vrtenjem izri\u0161ejo grb \u0161vicarske zastave in logotip dogodka. Pridru\u017eili sta se jim plesalki\nz lu\u010dkami v obliki pavinega repa. Po uvodni glasbeni spremljavi je na oder prikorakal (neznani)\nDJ. Ob njegovi glasbi so \u017ee utrujeni \u010dlani in \u010dlanice ekip prejele po\u017eivitev in za\u010dele plesati,\nplezati na oder in se zabavati na plesi\u0161\u010du. Kljub temu, da so nekatere ekipe \u017ee pred za\u010detkom\nod\u0161le v svoje hotelske sobe, smo mi malce kasneje odkorakali v skupni prostor hotela, kjer\nsmo no\u010d kon\u010dali z dru\u017eabnimi igrami."}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:(0,o.jsx)(i.img,{alt:"Slovenski pit",src:a(72699).A+"",width:"930",height:"429"})}),"\n",(0,o.jsx)(i.p,{children:"Do naslednji\u010d, ofi!"})]})}function d(e={}){const{wrapper:i}={...(0,s.R)(),...e.components};return i?(0,o.jsx)(i,{...e,children:(0,o.jsx)(p,{...e})}):p(e)}},72699:(e,i,a)=>{a.d(i,{A:()=>n});const n=a.p+"assets/images/slovenijaVPitu-b656118fa2140186eea45acd3b30d2fc.jpg"}}]);