"use strict";(self.webpackChunkftcwebsite=self.webpackChunkftcwebsite||[]).push([[1209],{28453:(e,n,i)=>{i.d(n,{R:()=>r,x:()=>s});var t=i(96540);const o={},a=t.createContext(o);function r(e){const n=t.useContext(a);return t.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function s(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(o):e.components||o:r(e.components),t.createElement(a.Provider,{value:n},e.children)}},59701:(e,n,i)=>{i.r(n),i.d(n,{assets:()=>l,contentTitle:()=>s,default:()=>g,frontMatter:()=>r,metadata:()=>t,toc:()=>c});var t=i(89124),o=i(74848),a=i(28453);const r={slug:"dream-big",title:"Dream Big",authors:["david-zindovic"],tags:["fgc-2020"]},s=void 0,l={authorsImageUrls:[void 0]},c=[];function d(e){const n={p:"p",...(0,a.R)(),...e.components};return(0,o.jsx)(n.p,{children:"Leto\u0161nji prvi izziv z nekoliko manj tehnolo\u0161kega podro\u010dja se imenuje \u201cDream Big\u201d. V njem\nsmo prikazali na\u0161e najvi\u0161je vzpone in najni\u017eje padce preko katerih smo se nau\u010dili mnogo."})}function g(e={}){const{wrapper:n}={...(0,a.R)(),...e.components};return n?(0,o.jsx)(n,{...e,children:(0,o.jsx)(d,{...e})}):d(e)}},89124:e=>{e.exports=JSON.parse('{"permalink":"/sl/fgc/blog/dream-big","source":"@site/blog-global/2020-07-13-dream-big/index.md","title":"Dream Big","description":"Leto\u0161nji prvi izziv z nekoliko manj tehnolo\u0161kega podro\u010dja se imenuje \u201cDream Big\u201d. V njem","date":"2020-07-13T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":false,"label":"FGC 2020","permalink":"/sl/fgc/blog/tags/fgc-2020","description":"\ud835\udc39\ud835\udc3c\ud835\udc45\ud835\udc46\ud835\udc47 Global Challenge 2020"}],"readingTime":0.76,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"David Zindovi\u0107","page":{"permalink":"/sl/fgc/blog/authors/david-zindovic"},"imageURL":"/sl/img/david.png","key":"david-zindovic"}],"frontMatter":{"slug":"dream-big","title":"Dream Big","authors":["david-zindovic"],"tags":["fgc-2020"]},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Mic Drop","permalink":"/sl/fgc/blog/mic-drop"},"nextItem":{"title":"Konec pe\u0161\u010denih prigod","permalink":"/sl/fgc/blog/konec-pescenih-prigod"}}')}}]);