"use strict";(self.webpackChunkftcwebsite=self.webpackChunkftcwebsite||[]).push([[5596],{28453:(t,e,o)=>{o.d(e,{R:()=>s,x:()=>r});var n=o(96540);const a={},i=n.createContext(a);function s(t){const e=n.useContext(i);return n.useMemo(function(){return"function"==typeof t?t(e):{...e,...t}},[e,t])}function r(t){let e;return e=t.disableParentContext?"function"==typeof t.components?t.components(a):t.components||a:s(t.components),n.createElement(i.Provider,{value:e},t.children)}},34940:(t,e,o)=>{o.r(e),o.d(e,{assets:()=>l,contentTitle:()=>r,default:()=>d,frontMatter:()=>s,metadata:()=>n,toc:()=>u});var n=o(42601),a=o(74848),i=o(28453);const s={slug:"volunteer-shoutout",title:"Volunteer Shoutout",authors:["david-zindovic"],tags:["fgc-2020"]},r=void 0,l={authorsImageUrls:[void 0]},u=[];function c(t){const e={p:"p",...(0,i.R)(),...t.components};return(0,a.jsx)(e.p,{children:"Hvala! je glavna beseda tokratnega izziva. S tem posnetkom \u017eelimo sporo\u010diti vsem mentorjem\nin prostovoljcem znotraj FIRST-a na\u0161o hvale\u017enost za njihovo trdo delo, podporo, potrpe\u017eljivost\nin tople misli."})}function d(t={}){const{wrapper:e}={...(0,i.R)(),...t.components};return e?(0,a.jsx)(e,{...t,children:(0,a.jsx)(c,{...t})}):c(t)}},42601:t=>{t.exports=JSON.parse('{"permalink":"/sl/fgc/blog/volunteer-shoutout","source":"@site/blog-global/2020-07-21-volunteer-shoutout/index.md","title":"Volunteer Shoutout","description":"Hvala! je glavna beseda tokratnega izziva. S tem posnetkom \u017eelimo sporo\u010diti vsem mentorjem","date":"2020-07-21T00:00:00.000Z","tags":[{"inline":false,"label":"FGC 2020","permalink":"/sl/fgc/blog/tags/fgc-2020","description":"\ud835\udc39\ud835\udc3c\ud835\udc45\ud835\udc46\ud835\udc47 Global Challenge 2020"}],"readingTime":1.25,"hasTruncateMarker":true,"authors":[{"name":"David Zindovi\u0107","page":{"permalink":"/sl/fgc/blog/authors/david-zindovic"},"imageURL":"/sl/img/david.png","key":"david-zindovic"}],"frontMatter":{"slug":"volunteer-shoutout","title":"Volunteer Shoutout","authors":["david-zindovic"],"tags":["fgc-2020"]},"unlisted":false,"prevItem":{"title":"Got Talent?","permalink":"/sl/fgc/blog/got-talent"},"nextItem":{"title":"Mic Drop","permalink":"/sl/fgc/blog/mic-drop"}}')}}]);